G7挺香港搬《中英聯合聲明》 耿爽：別多管閒事

香港反送中抗爭持續，7大工業國（G7）高峰會各國領袖也提及香港議題，並搬出1984年的《中英聯合聲明》力挺香港自治，也呼籲各方冷靜。對此，中國外交部發言人耿爽在今（27）日的例行記者會上回應表示，香港事務純屬中國內政，任何外國政府、組織和個人都無權干預。

G7領導人發聲明 耿爽：不要說三道四

耿爽提到，7大工業國峰會領導人聲明，對香港事務說三道四、指手畫腳，中國表示強烈不滿和堅決反對。他說，發生在香港的遊行示威和暴力活動已經持續了2個多月，香港的法治、社會秩序、經濟民生和國際形象都受到了嚴重衝擊，「沒有人比包括香港市民在內的中國人民更關心香港的繁榮穩定」。

耿爽強調，「我們自己的事情，我們會處理好。請7國集團成員不要再居心叵測、多管閒事、圖謀不軌」。耿爽補充，《中英聯合聲明》的終極目的和核心內容是確定中國收回香港，對香港恢復行使主權。隨著香港回歸祖國，中國政府依照《憲法》和《基本法》對香港實行管治。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

on9 中英聯合聲明係國際文件呀
就算打香港係內部事務，但係毀約係國際問題

幾時打9中共呀
Sir this way la

佢真係好撚多4字成語

今日有兩場！！！

真好野當G7無到, 反G7, 中共真係食草.

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

爽哥收檔口喇 無人識你阿

拎張bingo紙出黎先

而家係有一份中國同英國嘅合約被中國撕毀。
英國嘅G7盟友絕對有權利有義務幫佢出頭。

中國外交部究竟係咪以輸出野蠻形象為己任？

強烈要求中國退出聯合國及其他國際組織
你唔俾人講自己，咁你都唔撚好講人哋

北佬真係一班垃圾人種，成個世紀有多都仲冇進步，支持列強瓜分支那

不如發言人改名做不爽

原來香港係閒事

說三道四、指手畫腳、多管閒事

好惡

恥夾

屌真係以為大撚晒

無聯合國簽既文件都唔認

其實用多啲四字詞係咪會威啲

耿不爽
岳不群

「我們自己的事情，我們會處理好。請7國集團成員不要再居心叵測、多管閒事、圖謀不軌」

呢度就算有得譯英文，以西方文化係唔會明你講乜

夠膽正面屌9 G7各國元首吖笨